你慣用右手定左手打J/捽碟？

右手
左手

可否elaborate下？

利申右手
左手只是輔助
我用嚟渣春袋

左手打丁右手捽碟

左青龍右滑鼠

右手猶如拍左十幾年拖既女友一樣充滿溫情 體貼
左手猶如剛剛認識的情人一樣充滿激情 新鮮感

巴打真識享受

暫時打和

左手捽碟右手自插

左右開弓

左手打丁 右手打丁

右手順手啲WO

右手打丁，左手玩屎眼

Tg?